「求助」我間屋比政府強拆，仲比政府告翻轉頭

小弟家在灣仔，
唐樓，樓齡5x，

半年前，政府有派人上門，
一開始都好聲好氣咁傾，
唯獨個價真係唔岩，
隔離棟樓聽講都收購左800萬，
我地呢度得300萬，
而且兩棟樓齡一樣，
根本無可能差咁遠。

於是當然係唔同意，
之後黎料了。。。
政府上個月開始派人騷擾，
包括製造噪音等，
然後又整爆水渠，
之後仲耐唔耐停電。。。

實在頂唔順，但我地一班業主都堅持，
因為個價真係唔岩。

而上個星期，我地最驚既野黎了，
佢地出律師信，
告我地「尋人滋事罪」，同「顛覆國家政權罪」。

下個月上庭。。。。
點解。。。
點解可以咁不公？？？？？

2023年
中國香港
China XiangGang

支政府

下個月上庭。。。。

你就想有得上庭呀
係要你拍片認罪
之後直接判你坐監

尋釁滋事呀ching....😒

打錯字

RAP

仲2023
2021已經係咁啦

正常
敬酒唔飲飲罰酒

估到…

告你尋釁滋事咁輕罪名要感謝黨了，損害中國利益應該係告危害國家安全，坐幾碌起跳自己知啦

2023 仲有樓？

點解你會覺得仲值300萬而唔係30萬政府而家開黎做善堂？
一口價30萬 要就要 唔要就諗定邊個監倉

準備上cctvb直播認罪啦